我有一個認真問題

如果曾經同過仆街或者賤人一齊會唔會覺得羞恥

真心咩

真心想知 因為未試過

唔會

咁你會唔會後悔

唔會 我就係果個賤人

會
利申 初戀係仆街

我係賤嗰個
都會嘅
害咗人咁囉

知恥近乎勇
我幫你詛咒班仆街/賤人

會
會覺得點解自己咁蠢
唔想俾人知囉

唔會
你都講曾經
如果而家仲同賤人一齊就真係要羞恥啦

尤其係俾現任知

但有得俾你再揀會唔會做同樣選擇

一世人流流長
終會愛上幾多仆街

有開心過咪當學野 上一堂

如果遇到仆街先係完整人生
我希望我個人生有缺憾

做人豁達真好
一齊咗先知就當自己唔好彩
如果一開始明知對方係仆街/賤人都貼埋佢就真係賤過泥